一人n樣好多人都堅信嘅誤解

1. 成個非洲都好窮冇飯食
救助非洲就係「慈善機構」拎蒞掠錢嘅工具 根本非州冇佢哋Show出蒞咁窮 非洲有大城市 大多數地區都好似支那二三線城市或者東南亞咁

我哋想像嘅非洲貧窮地區

現實嘅非洲貧窮地區

班「慈善機構」專搵啲土著等我哋潛移默化非洲有幾窮 如果做得到班友都可以show澳洲啲土著出蒞話澳洲好窮要捐錢 非洲人要嘅係非洲生產嘅貨品有更好市場 商品有更合理嘅價格 有健康嘅出入口 發展旅遊業改善土著嘅經濟 好似澳洲咁 唔係捐錢「救助」班土著

2. 印度係強姦大國
印度嘅性侵率全國排94 台灣性侵案比例至少係印度嘅1.6倍 印度對貧窮強姦搶劫如此類推嘅負面嘢 同支那果類消息封鎖好唔同 本住臭屎勿冚嘅態度 咩嘢都俾哂人知其實你好難怪支那中意新聞封鎖 佢唔封鎖 支那就係超級強姦大國

大國勃起

食飽就瞓會變肥

懷孕時唔準搬屋，會驚動胎神

懷孕時唔準搬屋其實唔係講笑, 唔一定係迷信, 係好可能整到孕婦/ 太勞動. 我自己係過來人 唔到你唔信

Simpson's Paradox
簡單的將分組數據相加匯總，是不能反映真實情況的。

成日話人類係由猩猩進化出嚟

仲要話係進化，唔話演化

同意 根本講到尾都係計卡路里 熱量

有紅光射出黎個啲laser就係紅外線

一間房入面只要多過23人
咁房入面就有50%或以上的機率有兩日同日生日

三秒定律

i 係大

2個18吋pizza>1個24吋pizza

如果隨機抽24人，隨機抽100次，就有50次以上抽嘅人裏面有人同一日生日？

理論上應該係

第一個誤解應該係你以為捐既錢會幫到非洲人, 其實9成會俾左admin cost

呢個係冇常識

可能姐，即係有機會冇事啦

咁嗰啲會係咩？

紅光

紅外線同紫外線都係正常人睇唔到

所以laser射出黎個啲唔係"紅外線", 因為正常人都睇到

人同猩猩有99%相似，但事實係有極大分別
source:

宇宙大爆炸理論係絕對嘅事實，但其實只係現時最廣為接受嘅理論，而且存在好多缺陷。
source:

香港仲係同以前一樣

Pish

出街食野口渴係因為重味精

味精對身體唔好 但其實味精令味覺更加敏感變相可以食少d鹽糖

香港有民主

做set up會減肚腩

一國兩制 五十年不變

以為心臟喺左邊

變肥我唔知，但食飽就瞓會胃酸倒流好辛苦

可圈可點

女人=雞

打籃球可以增高

唔係 每次50%係獨立咁計 隨機抽100次有50次以上抽既人有同一日生日既機率又要另外計

飲湯有營養

以為24k金同999金個數字既單位一樣
聽過唔少人覺得14k含金量極低，係呃錢既野

非洲好熱算唔算?
就算係赤道某d非洲國家，都會因為地勢高而好暖
以肯雅首都內羅比為例，平均最高溫度只係約21-24度，比起香港更凍
亦有唔少唔近赤道既非洲國家係會係冬天時有10幾度
再加上本身已經冇咩樓冇咩大建築，就算同樣係30度都一定會凍過香港

就有一個誤解係女仔比較溫柔細心
其實我真係一直都覺得唔係
論要細心，好多男人為主既職業一樣係要高度既細心(建築/工程/廚/醫生等等)
論要溫柔，男人對女朋友幾溫柔? 反而女人又打又鬧都冇問題
真心完全唔覺女人係比較細心溫柔，最多你話同男人差不多

非洲果個唔係好同意
非洲有好多國家有啲真係窮到仆街

咁都比人負皮

溝酒飲會易醉

地球係圓

都話係誤解

P-value係個hypothesis錯既機率

好多新嘅科學理論本身唔係絕對嘅事實，只有最符合現實嘅詮釋同模型

味精本身係鹹鹹地
同埋味精都係鹽嘅一種
只不過唔係常見嘅氯化鈉

伊朗好危險打緊仗
德國法國好安全

真係有好多港女咁講

食得多甜野會糖尿病

你講得啱，我都認同你嘅講法，但個主題係“好多人堅信“，而事實上存在好多人堅信科學理論係絕對嘅事實，所以我先揀個兩個例子。

印度性侵率點解係figure上面低過台灣係因為當地婦女畀人性侵左都唔敢出聲 就算出左聲都可能係因為資訊傳播得唔好令個性侵率整體低 或者印度警犬唔做野咋on99

哩個有咩錯

香港樓市冇泡沫，只會愈來愈貴，加息冇影響

第2點唔係好同意
之前有條實驗片講一個女仔喺印度街頭行，成條街10個有10個男人都虎視眈眈𥄫住佢，有d仲吊佢尾同當眾拉低褲鏈
我相信數字反映唔到真實個案

樓主 其實係"臭屎密冚"

邊撚個再cap廣告就block

緣份

即block啦 零容忍

唔好傻仔,台灣強姦率咁高係因為有人法律同埋比較現代,非洲太落後,啲人報都唔報點知有幾多強姦犯?

做plank可以練腹肌
做sit up可以減肚腩
10成9嘅人都覺得係有效
其實冇

一日儲100蚊
一個月儲到30000蚊

大麻有害

呢個係正解先岩
詳見生日問題

生日問題是指，如果一個房間裏有23個或23個以上的人，那麼至少有兩個人的生日相同的概率要大於50%。這就意味着在一個典型的標準小學班級（30人）中，存在兩人生日相同的可能性更高。對於60或者更多的人，這種概率要大於99%。從引起邏輯矛盾的角度來說生日悖論並不是一種悖論，從這個數學事實與一般直覺相牴觸的意義上，它才稱得上是一個悖論。大多數人會認為，23人中有2人生日相同的概率應該遠遠小於50%。計算與此相關的概率被稱為生日問題，在這個問題之後的數學理論已被用於設計著名的密碼攻擊方法：生日攻擊。

阿媽幫手keep住d利是

如果咁講家族冇糖尿病史同勁瘦，bmi 過低加有做運動咪可以勁食甜野囉，，

當年冇共產黨，中國會亡國

咁咪即係唔撚關搬屋事囉

讀心理學既人係最容易有精神病
如果你選擇讀呢個major 咁你個人一定係癲癲地

庾澄慶同哈林係同一個人

最後1成俾班非洲人拍廣告

上大學就出到pool

碌雞蛋會去風
雖然我知只係熱力
但呀媽幫我碌完雞蛋之後真係好撚舒服
個頭真係好似真係輕左咁

咁係全中學6級x5班=30班人入面
會有15班入面有兩個人同一日生日？

拍蚊個陣隻手左右合埋咁拍

其實要上下拍

唔洗找
我屌你啦 每次瞓親地下第二日一定勁辛苦 即使有張充氣地蓆

0.9999999999....不等於1

好多人仲以為係万刀甲幫"自搖"拍片唔見電話被勒索

崇洋崇上腦

有親戚都係某d 原因要搬

其實毒係咪即係食物敏感呢
我一食牛就成身痕

搞清楚先，你唔舒服唔代表有地氣，
如果你唔舒服就係證明，我話有毒氣都得啦。

台灣印度都係強姦大國喇 唔好爭喇

自己好叻

早排有個同事好撚認真同我講
發燒可以用 熱能降溫法 用被包住自己
熱到出汗就會降溫

發燒時出身汗真係有助降溫喎

負皮我做乜 自己一直誤解唔敢面對？

你剩係望住發燒出汗降溫斷章取義當然無錯
但問題係佢係焗到自己升溫 逼身體出汗
焗個過程中本身已經嚴重影響散熱
隨時熱抽筋
想散熱 用恆溫濕毛巾抹身已經做到

因為高溫而流汗的過程會加速血液循環，理論上會增加到達有菌地方的白血球，快d清哂體內的有害病原體
但呢個係講緊經微升溫，同埋有補充足夠的水+電解質的情況

但我近呢幾次病 都係出一身汗就冇事

好人好姐點會做基

一日要飲8杯水

高過53%呀ching

2016蘋果打倒了2012蘋果

個個連登仔月入最少30k

呢個世界會有好人

印度嘅性侵率低係因為個report rate低

好多案都唔會落薄，而係叫受害人嫁俾施害者

樣衰既人會專一
無外在美既人會有內在美

罐頭有防腐劑

因為2012係「英國研究」......

印度強姦大國
唔係因為強姦完
可以判刑輕
甚至可以無事咩

打j會甩頭髮

我哋身處喺一個真實世界

我次次都係用依個方法，飲水，焗汗，沖涼，loop幾次就好

有誤咩？

M記薯條加大唔會多啲
同中薯條差唔多
所以唔好加大啦各位
想食多啲就額外買個6蚊細薯條啦

Tw
Hk

唔係誤解嚟

唔係政府輕判 係當地鄉村勢力會輕判 甚至罰埋個被害者 所以次次都要搵傳媒 傳上去俾國家政府知道做嘢

法律=道德
只要唔犯法就做咩都得
唔守規矩就一定係錯

熱氣

日本人唔食三文魚

只計報案 台灣係印度27倍

得1.6倍咁少係因當印度報案率得6%，台灣100%報案率，咁計先收窄個比數

實際台灣都係印度好多

讓數據說話:台灣性侵案比例至少是印度的1.6倍，官方統計更高達27倍！

宇宙係無外星人

相機像素愈多，就愈清

熱氣
寒涼

兩者完全唔同，個機率計算係兩回事黎

窮到仆街都唔係部落果隻 係有城市小鎮 但供電供水唔穩定果隻

2 証明樓主係冇腦數據撚
有幾撚多比人姦左冇聲出
台灣都有班仆街社工成日爆d亂倫case出來
印度就爆比人姦完 老豆老母嫁個女比強姦犯

堅知既誤解？ 樓主太有自信就真

試過先講啦屌

睇你鄉村定城市
你講緊首都都有三線城市水平
鄉村個啲都係木屋鐵皮屋

坐得多會肥

人一生用左10%腦

俾蚊咬完 指甲鎅個十字會唔痕

樓主張發達非洲圖係cotonou，係republic of benin嘅最大城市

老實講，呢個世界有邊個國家最大城市會望落唔發達 攞呢張圖嚟真係無乜說服力

事實上republic of benin的確係個窮到仆街嘅國家

呢個真係個個未入U都咁諗

愛情係真嘅

物件越加速質量會越大

物件加速會增加relativistic mass.
但係呢個relativistic mass 同我地平日了解的mass 唔同.

relativistic mass(M) = gm
g = 1/sqrt(1-v^2/c^2)
所以當v 上昇, g上昇, M上昇
但係M=/=m

後天因素都可以遺傳，遺傳係可以改變，樣嘢叫epigenetic
自由基同抗氧化，本身以為係導致衰老同癌症，宣傳開之後越來越多新研究質疑呢兩樣嘢

中非共和國首都Bangui會唔會係全世界最落後

香港唔犯法就係道德啦

大麻係有害

孟加拉效應

面出油係因為水油唔平衡

你想講依個係誤解定事實?

請問憑乜嘢屌人？
你又知冇試過？

好同情你有呢個經歷，但我講既誤解係搬屋驚動胎神呢件事
我講緊胎神
唔係講太勞動
好心睇清楚先回應啦

放射師心口舊野可以吸輻射

街邊啲人仲係有左派即是親中嘅諗法

鋼硬過鑄鐵

醫生/護士比左同意書你簽 = 對面完全免責

武士一定係主要用日本刀

一戰嘅奧匈帝國係廢柴

焗汗係有醫學根據 但唔係因為出汗
而係低燒39度以下 焗汗可以將體溫升高一兩度
大約39-39.5人類新陳代謝率最高
有助加強免疫系統能力

但高燒絕對唔適宜用焗汗 人類體溫高過42度就非常危險

所以外國有d醫生低燒唔會處方退燒藥 由佢燒到38-39度
當然啦 病情可能惡化 其實唔建議焗汗

北京日日有霧霾

地氣係存在，不過要地下先要，二樓都已經有咩啦

絕大部分人都誤解癌症五年生存率
搞亂五年生存率同死亡率
放心 連醫生都未必好清楚concept

仲有太相信醫生唔會過度治療等等

真陽性 假陽性 真陰性 假陰性 分別 多數無受過基礎機率訓練既都會搞亂

天氣機率既意思 例如今日落雨機會率等等

丹爺夜總會一打十未聽過? 條友成日同姐仔落去玩 十次有五次都打住走

關節連鎖反應可以整郁條屍

2個18吋pizza = 2 * pi * (18/2)^2 = 162 * pi
1個24吋pizza = pi * (24/2)^2 = 144 * pi

點誤解？

誤解

光年係時間單位 ?

做sit up 減唔到肚腩

冇直接關係，反而唔做運動同糖尿病仲大關係

古時懷孕存活率好低，所以好多野驟忌，但係就咁講要注意既野，d人根本冇概念要注意到咩程度，或者根本唔御你

所以當代既智者就諗出拉埋你班仆街最驚既神鬼仙佛黎講，咁你就一定驚，奶奶就唔會免強個新抱懷胎做野，對無知既人講理論係冇用，拉神佛出黎講最直接，咩唔好掂砧板，唔好爬梯，其實咁多神化野個最終極目標都係想大肚既唔好操勞，多補身，只能夠話肚神，胎氣係特登要人誤解既野

其實同風水差唔多，風水其實都係講生活環境心安理得，但正面講班生番係唔會聽，所以當代智者又係用側面借力打力既講法，雖然如今冇幾多個風水佬真係知d風水理論既動機同含意，知都拎左黎厄人

呢d野其實係人都知道鳩up，冇咩誤解既理由，流傳落去只係俾個藉口，整個規距，習俗，令其響任何時宜都傳到落去，你蠢，盲信囉，你醒，教育程度高，知佢係假，但知背後道理都仲要篤穿，咪又係自我滿足既自作聰明

讀心理學可以讀心

菜有好多纖維

自然療法醫得好cancer

唔係叫個大肚婆搬又點睇？

愛是永恒

連登仔唔讀微積分架

獅子山精神

一般香港人堅信嘅解釋：

- 刻苦耐勞

- 同舟共濟

- 無私

- 無畏無懼

真正嘅解釋：

- 財富/地位/專業世襲，財富不入別人田

- 唔炒點發達，金股期匯樓樣樣炒

- 靠把口搵食，吹得大賺得多，唔駛真係識，亦唔駛負責任 (eg. 傳銷、保險、金融產品、地產、IT)

- 醫療、法律、金融、建築以外嘅專業都係毫無價值 (eg. IT、教育、科學、環保、設計、藝術)

- 最緊要爭贏人，執輸行頭慘過敗家

- 成王敗寇，你死你嘅事，唔值得可憐

其實你知唔知呢個post係講乜？
呢個post係一人一個好多人堅信既誤解
我只係講返呢樣嘢出來
就被你暗指我自作聰明
或者你望望標題先
下次唔好入錯post了

睇個post就知香港教育需要改革

人只係用緊大腦既10%
好多人以為係真

你真係俾人set up咗

有無資料證明台灣強姦案比率有幾高？
想知

佢仲愛我

我中學40人一班,有2pair人同年同月同日生

收皮啦大麻狗

但長期吸收糖唔係會令身體習慣糖分高
而減少胰島素發泌 從而增加血糖
而且食得多甜嘢會增加胰臟工作量
胰臟遲早都會玩壞
咁唔係都會有關係咩

啊媽係女人

好耐無聽過

班大麻撚成日以為大麻比煙同冰 可卡因嗰啲毒品危害細就等如大麻冇害

病左一定要食藥

病左食白粥好健康

我煙又唔食草都無隊過
只係信啲人話大麻毒過煙係煙廠既吹奏姐

入醫院一定要醫好信病
醫唔好係個醫生廢
99歲跌斷骨都要識跑步先叫醫好
行唔番port到你甩褲！

Kg係重量單位

電視遙控拍兩拍就有電

出汗就代表你退緊燒啦

過夜呀!

所以話

Newton 先係

你其實好聰明，只係唔勤力

3秒定律

野食掉落地下 3秒內執起一定冇菌

D菌點會等你3秒先上舊野食度

係公園見到啲小朋友都仲會鎅

真係得㗎
唔單止，放射師自己個身體都可以輻射

關於性犯罪：

全球北歐性犯罪率最高，
因為個官告一單案會分開告好多條罪。

有人話印度性犯罪率低，係因為果度比人強姦無咁容易告得入

如果早午晚(份量多>>少)三餐次序調轉, 其實有咩分別 真心

非洲唔撚係一個國家

好似係計埋都係台灣高d
印度果個好似係當舉報左既係發生左性侵個案總數0.33%黎計都係台灣高d

無 你鐘意就得 唔食早餐/食飽就訓 純粹傷胃 對減肥根本無影響

無相無人信

一睇就知你思想淺窄
冇嘗試過理解下d中醫概念就話人落後

中國真心對香港好

事實上中國不斷發展城市搶香港生意，繼續奶共依靠中國只會招致香港滅亡

set up?

lm

P.S 印度較落後地區，警察唔會受理強姦指控

有間上市公司d人以為佢搞笑同賣廣告就上市

其實佢係政治宣傳工具

因爲政治捐獻而上市

24k金即係9999金即係足金
9999即係99.99%嘅含金量
因為燒金果陣會落磞砂去燒
所以唔會有100%
14k金其實超過一半係金 都值錢架

連登是一個高質的討論區

sit up係廢
plank真係要用腰腹支撐喎

我個意思唔係咁咩 點解咁多負評

高登好多人上

係呀。
果舊野個area attenuate 左少少囉 lol

plank只可練stabilization
肌肉要收縮+放鬆 =撕裂 先會大

因為英文叫laser pointer，搞到好多on9仔信錯

Mj漂白

有科學根據

True

正解

想知多D
聽聞三文魚係下籣野，唔會用黎做魚生？

椰果係椰子嘅果實

其實椰果只係化學野整出泥

講乜撚嘢啊你

淨計有報案，台灣係高印度27倍

健身男士條撚比較長同持久

老屈呢

真係駁唔到 淨係識負皮

真係地下

Cotonou嘅另一面係咁
非洲根本就真係窮到仆街

pi r square?

好贊同，好多女仔無耐性脾氣臭，明明香港好多男仔脾氣好好有耐性

有個長輩真係咁做

打邊爐浮起就食得

所以我從來都唔捐錢

味精會吸口水，所以會口渴

下一抽就會中

其實唔係你出汗—>你冇事
係你體温中樞發現身體太熱(頭先發燒)—>你出汗散熱
所以係你冇事—>你出汗

標題寫有圖以為入到去真係有圖

痴線咁多負皮 係咪踩中唔知道個班人條尾

印度係強姦大國

唔同意用台灣比
台灣好多你情我願
點比

你真係好撚蠢

都冇錯嘅 睇你應用係邊到 做small scale map可以視為地球平面 大少少可以視為sphere 再準確啲可以叫做ellipsoid或者geoid

微波爐野食會毒害健康

利申最近先知無影響

隔天先有個帖話台灣高1.6倍

介唔介意入我個post一齊討論，無人理我個post

DNA 黎講, 同人最相似係老鼠

一間班AA/打手又出嚟嘈

AV女優喺日本好受尊重,父母會以佢為榮

一啲西方醫學重未有解析既野唔等於唔存在架。

有冇人可以講多d非洲

有 你咁講我開始打

thx

食飽飯做運動會盲腸炎

中性一定係pH=7

我先唔同你在意係唔係老鼠最相似，就當你啱，都唔影響好多人堅信人同猩猩有99%相似

男人要養女人

依個好似真係work，微痛感干擾大腦接收患處發癢的信息，令痛感強於痕癢的感覺，透過轉移注意力而減低痕癢感

華盛頓斬櫻桃樹

從來止痕都係由痛感去止
細路身痕更加係
R痕都計(我一開始都估唔到)

btw打喊露會傳染
其實只係心理補償嘅模仿動作
知就有
你唔知就唔會傳到你

基因改造嘅嘢食對身體有害

我個印度朋友表示警察好腐敗，佢哋都唔會報警因為無用，一般都係自己私了，打撚死條友之類
而無撚用嘅印度警察亦都係唔會理/阻止你打撚死條友

信主得永生

樓主講兩個例子 兩個都錯
樓上比人駁到

其實中醫有好多野都有科學解釋
好似地氣係因為地面會吸你體溫，因為固體吸熱好快，而理論上地面可能無限咁吸你熱，所以你需要有野減慢傳熱速度，以免訓到失溫

熱氣係指血液酸度上升，濃度上升

牛肉毒係因為依家啲低價牛，佢哋真係比人喂垃圾，仲有養牛嘅草地可能有重金屬，植物吸收再比牛食，進入食物鏈。呢個真係唔係咩中國人思想，讀geog都有講過呢個topic，牛肉好毒係現代問題

上次睇醫生，個醫生叫我唔好
白粥好易嘔，後黎查過下，原來係白飯酵母會引人嘔，所以粥越濃越易嘔

靚仔或者有錢一定溝到女
但其實要有錢同靚仔先溝到女

「色即是空」，一切都「空無一物」，不存在，所以不需在乎。
其實「空」指萬物無常，互相依存。此生故彼生，此滅故彼滅。
佛門公開TG經常討論呢類話題

兩樣關於非洲嘅誤解

1. 你浪費食物，有冇諗過非洲啲人冇飯食
現實：你唔浪費食物，非洲啲人真係會冇飯食
就算唔浪費食物，啲嘢食都會就過期腐爛，你勉強食哂啲食物，又要浪費時間消耗熱量，到頭來都係浪費。如果索性唔買咁多，有幾多買幾多，咁只會導致農民因為農產品賣唔出真係冇飯食，唔好唔記得非洲係可可豆最大出口產地，真係可可豆當飯食。

2. 支那出口平價產品係幫緊非洲
現實：支那出口平價產品摧毀緊非洲嘅產業，非洲貧窮，係因為非洲人生產嘅產品，唔夠支那產唔平，生產啲嘢賣唔出，何來有錢出糧俾班員工。上幾個世紀歐洲人喺非洲進行殖民之前，都係用同樣嘅方法，摧毀非洲嘅產業，壟斷非洲嘅市場，令非洲由富裕嘅王國，變成貧窮地區。唔好唔記得以前比利時高壓統治係話自己幫非洲扶貧。

真正能解決非洲貧窮問題的,，唔係唔浪費食物，亦唔係有人捐錢俾慈善機構，而係要發展出合理嘅運輸同產業鏈，能夠有效咁進口糧食同出口商品，喺當地生產朱古力同出口，由出口平價嘅原材料變成出口比較貴價嘅產品。部落就要喺合理嘅交通下發展旅遊業，以前非洲彩色紡織品同手工藝術品都自己人用，但靠旅遊業就能夠賣俾外國人賺錢買生活必需品。富裕啲環境能夠避免非洲為咗保障群體而過度生育，減少人口壓力。

非洲商人唔識直接賣去發達國家已經幫唔到佢地，中間經過咁多層佢地既收入一定變得好少。
最大問題係佢地d制度真係好垃圾 點幫都冇用

女人嗰d叫記仇 小器

唔係唔識賣去發達國家，係冇健康嘅運輸業，同埋產品喺非洲本土已經輸咗俾支那產品，仲有冇信心出口外地？

所有地方都有天災, 把天災擴大的是人禍.

非洲的問題主要是在於殖民主義的遺害, 並不是說, 非洲
現在貧窮, 是因為當初白人的奴隸貿易或者略奪資源, 相
反那些被賣去美國的奴隸倒是活得好好的.

而是現代的非洲國家, 很多都是獨立的殖民地, 他們繼承
了尚是殖民地時的邊界. 如果你看世界地圖, 便會發覺非
洲的國家都有很多直線.

自然的國界是根據民族, 文化, 地形, 宗教, 語言等特性

自然的國界是根據民族, 文化, 地形, 宗教, 語言等特性
分割開來的. 而非洲的國界卻是根據以前各歐洲勢力本來
劃定的勢力範圍, 在歐洲人還在的時候, 他們還可以相安
無事, 但歐洲人離開後, 那片國土應該由誰來掌握? 一個
邊界裡可能會有多個不同的部族, 宗教, 語言, 歐洲人是
把當地的政權還給當地人民, 但誰都說自己代表了當地人
民, 結果就是引致非洲接連不斷的戰爭.

即使沒有戰爭, 利益分割也產生很嚴重的問題, 從統治者
到官僚, 他們都只會照顧自己. 對他們而言, 土地上的人
有太多非我族類, 公平的分配根本毫無意義. 貪污變得盛
行和理所當然. 因為優先照顧自己人是理所當然的.

By chenglap

口渴係因為街邊野食落太多鹽份(氯化鈉)
鈉令到口腔好乾同脫水
食碗三哥譚仔 會覺得湯好濃味 其實濃味落咗好多鹽份

味精 = 谷氨酸鈉 = C5H8NO4Na
or 谷氨酸二鈉 = Na2C5H7NO4
好似係
雖然都有鈉
但係含量好少好少
並唔會導致口渴

味精其實等於鮮味
海鮮好有鮮味 但食完唔會口渴
味精唔係導致口渴元兇

進化論
明明就有缺環
同埋進化論解釋唔到點解會有男女
無論係人類 定動物界/植物界都解釋唔到
係被人吹大左

由black Atlantic trade triangle同所謂嘅Whitman's burden開始 非洲已經被白人剝奪

首先
果個係叫演化論
啲人叫進化論 諗住一代比一代進步本身已經係誤解

Sor 自膠 完美地展示了一個誤解

你講咩缺環先？
Elaborate 下你讀過乜生物書
點解演化論解釋唔到兩性

D經理教人炒薯條前
個盒要撳住凹少少黎入
所以大盒同細盒個口無變得長度變係多極有限

正字好似係「懶床」，但每次同人講我都會講「賴床」

唔只鈉
所有會影響體液濃度嘅水溶性物質量多都會令人口渴

原則上適量味精夠味可以省卻大量糖鹽
但實際上好多人用味精過量
甚至照樣同糖鹽一齊用
結果就係火上加油令人更口渴

天然食材附帶嘅谷氨酸成分同味精分別係味精係精煉
隨手拈來已經過量
情況同啲所謂天然精油行銷一樣
成分一樣但濃度唔同不當食用一樣可以死人

內羅比位於赤道附近。但由於位在海拔1660米的高原之上，所以氣候與酷熱非洲的印象大相逕庭。

點解要有人教 你老母都唔使我教自動出去做雞

鳩up架姐
又唔見你講呢個世界其實係冇聖誕老人

行撚開啦
你以為你老母係咁全世界都係咁咩
blocked

尋日先幫襯完你老母扮咩姐
佢仲塞左張金牛比我 下次再俾佢含撚咁話喎

香港係中國既

進化史中四分之三的『化石缺環』說明並無進化階段中的化石可證明一連貫的進化：
Dr. Duane T. Gish，UC Berkley，化學博士「化石否定進化論 Evolution The Fossils Say No!」
- 無脊椎動物與脊椎動物之間的鴻溝
- 兩棲類的演化－總鰭魚類與魚被屬之間的缺環
- 兩棲類至爬蟲類的化石缺環
- 爬蟲類至鳥類的化石缺環
- 爬蟲類至哺乳類的化石缺環

補番條link先

所以我就話地勢高
但就算唔係，成個非洲咁大
總會有凍既地方
南非已經係一個例子

同意

夜媽媽包住個頭就係gay

係24個入面抽兩個
會有50%同一日生日

可加可減機制

2個18吋唔係大過1個24吋咩

9^2pi*2 = 162pi
12^2pi=144pi
162>144
係咪我諗錯諗漏野呀ching

香港係全球最安全城市之一

入左大學唔洗讀書同溝到女

日本週街既壽司都好食過香港

之前個女半歲時入qe 醫生都話超過38.5度先要食退燒藥
奶奶死唔信 次次有dd燒就話食藥食藥

美帝幫其他國家爭取民主

你chem讀到咩地步?

講番清楚先 想知你想講到咩level嘅acid base theory 可能家下dse已經無教到呢個程度

當年大學讀chem 畢業

愛因斯坦因為相對論攞nobel prize

其實只想講
水個dissociation constant 係1*10^-14 under stndard temperature and pressure. 但係如果周圍個pressure 同 temperature 轉, 個數值會轉咁解姐....

1kb = 1000bits
1Mb = 1000kb
如此類推

呢個係我當年自已的誤解:

唔讀physcis, 大學讀chem / bio 就唔駛讀數學

當年實在太天真

月供股票一定賺錢

微波爐對人體有害

天文系做天文台

因為公司印度有分司去過好多次
同印度比中國台灣簡直天堂，
公司係唔會俾女仔去印度的（以前試過，中過招）
派去台灣中國就好平常

樓唔會跌

講咁多 你敢唔敢自己一個去非洲 俾條女自己一個去印度丫

讀得astron本身year1/2 level physics都走唔甩
無錯架bor

咁dse應該仲有提stp既
我驚你quote到大學year 1 level(其實可能係舊時AL)講出黎比dse打咋

進化有咩問題？佢個字就係譯進化

都係碌雞蛋
細個撞瘀左屋企就會幫我碌雞蛋
但會塞個銀牌仔入隻蛋先碌
然後話個銀器發黑代表吸左啲風同瘀

但大個學化學先知只係因為蛋入面嘅化學物質同銀起氧化反應

英國研究

佢地覺得條裙唔夠長比人姦係正常

蔡瀾在專欄撰文指「日本人不吃三文魚刺身」，「正統的日本鋪子，絕對不會賣三文魚刺身，因為他們老早知道它的蟲極多，只能用鹽醃製過後燒熟來吃」。同一則報道中引述《新英倫醫學雜誌》一宗日本人進食三文魚刺身後感染「異尖線蟲」的案例，更為這個流言增添幾分可信性及一絲恐怖感。

蔡瀾於五六十年代在日本留學期間，鮭魚刺身的確不是一般日本民眾會選擇的食品。

日本超級市場和中低價迴轉壽司餐廳普遍均有售賣三文魚魚生。

高級壽司餐廳拒絕供應三文魚壽司的原因，絕對不是寄生蟲，而是與日本傳統有莫大關係。

讀數學系計加減乘除一定快同準

但真實係衞生保健問題
唔係宗教或胎神的問題

好似冇9成咁多
都係high admin cost myth
實際2至3成左右

呢個要多得香港改名九唔搭八

真係攞黎講
正常都係前設左係under standard temperature and pressure架啦
唔通我又話水既boiling point=100度又係好多人既誤解？

如果你話"一定"係100度咪唔岩 。
以前AL真係有機會咁樣陰尻人

M記大薯條》中薯條 〉細薯條

所以我至會咁講，其實講數值嘅野真係有d無謂 我諗樓主都係想講生活認知類嘅野

一國兩制，港人治港，高度自治

咁其實係咩

沒有共產黨 沒有新中國

但係以中文詞義嚟講，進化係指物種有自己意志去強化自身而唔會有負面效果

係個hypoethesis岩既情況下, 抽到呢個sample既機率
個隨機性係來自個sample, 唔係來自個hypothesis岩唔岩

我知啊，但係一開始譯到進化，咁繼續講進化其實冇問題㗎

你個n我恐怕係全人類一萬分之一都無

約定俗成論

咁你要屌一開始究竟邊條撚樣將theory of evolution譯做進化論啦，雖然本身係譯得唔準，但你真係唔可以話佢錯啊

又諗起一個大學教授講既
香港人月入中位數16k
假設最高人工係80k封頂的話，香港人平均收入都有26k
(即係唔計有錢個班都26k，唔好睇都唔睇就話「有錢人拉高哂」)

再計埋購買力平價(即係計物價)同埋稅率
香港人平均收入遠超英法德北歐，係歐洲計人工只係低過瑞士少少

事實上香港如果唔係樓價咁高，香港人生活真係唔錯

P<0.05
即係兩個experimental group的different due to random factors (即係咁岩得咁橋) 的機率細過0.05 ?

佢鐘意我
我有機會

這世界有一個主宰/機制
會因為你討好佢/無緣無故 將優勢編向你

卡塔爾 / 以色列係落後國家

埃塞俄比亞仲係飢荒緊

台灣性犯罪一樣都係存在黑數姐

讀大學就自然有女埋身

pH?
重金屬？
Source please

味精等於鮮味 係咪誤解？

我無意介入你地的戰爭
但我相信你誤解左做雞 因為佢俾張金牛你 所以應該係你做鴨？

我讀書時見過 已經搵到演化中途的化石
睇下有無大哥大姐記得個source

最近有科elective 要讀呢啲加spss 成日出咗啲表但都唔係完全明曬

話你on9都廢撚事，cls

9成比admin cost都係你堅信既誤解

飲酒臉紅好係好事